2010。my movie conclusion

      2010，你的电影关键词：电视剧 童年 动画短片 动画片 Disney 周星驰 美剧 pixar 动漫 成龙 武侠 李连杰 中国电影 历史        这一年，你在豆瓣电影“看过”489部电影--其中15部是2010年新上映的，如果不眠不休大约需要30天11小时31分钟看完。写了14篇长评，还写了251篇短评，为喜爱的电影与影人上传了65张图片。 打出了7.2的平均分，看来你只是基本满意。 愿新的一年，豆瓣电影与你同在。